721連儂牆對策

其實貼習大大個樣上去 寫住堅決維護一國兩制 佢哋夠唔夠膽撕呢?
撕就立刻影晒片Send 返大陸
唔撕就冇錢派

有冇得諗?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :